覺唔覺得為左溝女而爆朋友秘密好下賤

死狗公，我話緊你地啊。真係好後悔做你朋友，依家認清你地真面目。

覺呀屌，身同感受

覺

同條女爆返條友秘密